我一直誤會左警隊

原來黑警係黑社會個黑，唔係黑暗個黑！